踩到lego定腳趾尾撞到牆角比較痛

踩lego
撞牆角

點比較阿

利申 撞牆角斷過腳指尾骨